肺炎患者曾到訪髮廊剪頭髮，逗留約1至2小時。

周巧兒2月18日曾到訪柏寧酒店所屬大樓的1樓髮廊剪頭髮，逗留約1至2小時。

大家唔好剪頭髮拉

TG :
FB :
IG :
WEB:

患者去過廁所
咁我係咪都唔好去？

佛堂廁所真係有大量病毒
去廁所咳，抹鼻而播毒都好正常

有錢人既行程真係豐富

非常時期，自己剪

唔剪唔得 d頭髮厚到好似狼人咁

忍到頂唔順先剪,依家出去帶帽

已經頂唔順

我帶頭cool

好彩去開60蚊

去公廁絕對係高危行為

連登仔都係剪開60蚊速剪架啦
有錢佬髮廊撚剪得起咩

驚左d毛巾，我二個幾月無剪，長到就黎要自己買剪髮刀剪

屋企自己剪啦
買個電鏟，鏟兩邊同後面

係, 已經唔去公廁了

我而家都係自己剪
------------------------------
瘟疫期間 , 連頭髮都自己剪

條友真係弱智架喎

鏟過毛澤東頭算

我朋友係個到番工，老細要求同事番去做清潔，唔番就扣人工，好衰啊間公司🙄🙄🙄

[銅鑼灣] 香港銅鑼灣柏寧酒店前線觸覺1樓118舖 Shop 118, The Style House, The Park Lane, Causeway Bay
2890 9996
$251 - $500

我個頭染髮染傷咗
要至少一個月焗一次油
點算呀

已經好長頭髮